我地無做錯到!!抗爭者做野唔洗你教!!!

連登愈多分化POST 代表我行事正確 港共中共愈黎愈急
我有我地塞
你想我地走咪清場囉
最緊要攬炒 點都唔割

最怕係阻登機會攬炒唔成

而家阻登機就咁睇純粹令香港少啲遊客黎
而遊客應該自示威活動開始都keep 住少

相反機場而家最大經濟作用係貨運
但而家既行動係影響唔到貨運
對經濟影響未有想象中咁大

Keep 住真和你飛去文宣遊客
間歇性咁大量示威者塞機場可能仲好

都係唔想最後大家泄氣
同4年前金鐘比人清場一樣

我相信班手足好聰明 如果真係意識到影響唔大既話 好快就會轉PLAN
但點都唔割 一割就會散 一散就會輸